收到10000蚊之前成個人返曬嚟

你哋幸唔到

你哋班窮撚淨係識負皮